(突發)TOYZ 發表反送中道歉聲明

好心直播講野前就用下腦

要求一個冇腦既人用腦
告你歧視㗎

佢肯企出來都算係咁
但佢都係無表態佢了解完想點

收嗲啦 直播鳩up 完 依家拍條片就想冇事？

比起佢之前挑機片
算係咁架啦

得把口 不如唔好理

你打你嘅機啦撚屌
流曬血啦 政治冷感撚

零成本道歉，講嘢唔經大腦，我哋就死香港,你呢就死老豆,捐返入去你老母個閪啦垃圾，屌你老母電莖小丑

講完唔洗付出代價？

食撚屎啦

條撚樣驚緊台灣市場

香港市場佢本身都唔care

或者佢係香港唔食香

望就望班台仔杯葛佢

佢啲心態仲衰撚過啲藍絲

推 難得佢認柒